各位有BB既巴打，過咩節日你地最開心

聖誕？新年？情人節？

其實係鬼節
又唔洗諗咩特別野做
又唔洗做野
又可以同bb講
:bb今日鬼節呀 好擔心你安全 要早d送你返屋企啦

終於有個節日可以早d返屋企打機啦
有冇同感
射射鬼節